{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092684627/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 A라인 스커트 - 브라운"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのロングスカートであるFW23 / 323X27LY1Dはフロントのプリーツで流麗で余裕のあるシルエットを演出します。 このスカートはコーデュロイ素材で作られており、後ろにはバンディングディテールがあって動きやすいです。 素材は表地が綿98%、ポリウレタン2%で裏地はポリエステル100%です。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に近づいたり高温のアイロンをかけてはいけません。 金属部材は肌と直接摩擦しないように注意し、置物が付いた場合は首を締めないように注意する必要があります。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗いの際、多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生し、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。 また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどのようなシルエットを演出しますか？",
            "answer": "フロントのプリーツで流麗で余裕のあるシルエットを演出します。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このスカートはコーデュロイ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "スカートの後ろには何か特徴的なディテールがありますか？",
            "answer": "スカートの後ろにはバンディングディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "服を裏返して洗濯し、軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、手洗いが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートには注意すべき点はありますか？",
            "answer": "金属部材は肌と直接摩擦しないように注意し、置物が付いた場合は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような問題が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によってサビが発生し、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートには他の衣類に色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートは洗濯や日常の使用によってどのような問題が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "水洗いの際、多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生し、強い日差しや照明によって変色することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 470
    }
}